現在一桶油$240，一桶可樂$900

油過平了，長揸必勝

夾錢買桶原油好冇

認真問想long term投資油價買咩好？

油價戰啱啱先開波
等多陣先啦

wti 42 allin

國泰翻身戰

咁你輸好多喎

6萬 身家少

借個位

新手都想入，仲有排跌

可以考慮開發可口可樂新原油味

唔怪得巴菲特買可樂啦，暴利呀

會過期 不了

油商
Shell
RDS.B

RDS.A呢？

A 有15%稅

A好似唔識升咁

XLE點睇？想分散d

玩到平過礦泉水

分散實平均D架啦, 又無咁易死
係無左30%息 & 總管理費用(%) 0.13 (含 0.10 非管理費用) 姐

呢個比喻正

HKD or USD????

USO
USL